太古要人

太古街坊落哂黎屌黑警

唔好意思借個位

聽日係反蒙面法之後嘅第一個工作日
求下大家
和勇一家，合力三罷！
要做到被罷工嘅情況！

推唔郁都照推

太古街坊好波成功屌狗

最少3架狗車係英皇道

又屌啊，班黑警真喺唔驚㗎喎

狗車走左又番返轉頭 街坊沿路再屌一次

仆街死黑警

兩邊行人路企哂街坊 屌9黑警
唔係唔跟隊阿?

We are temporarily using live channel直播台as english channel

[國際戰線] 連登開左英文台！English Channel is LIVE now on LIHKG!

係西灣河見到3架狗車去左太古